今屆區議會選舉投票率71.2%，逾294萬人投票

估唔到香港人鍾意排隊嘅特質派得上用場
香港人真係cls

俾個心心你地 香港人